唔好意思老闆，下午我唔番工

因為我食食下飯被濫權拘捕左

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲